［25-3-2020］股市直擊+波神信眾區

23000

升到你唔信

升左喇....上242 ho ng ho

係都4月啦 呢個月應該呢個位到

ho...

過山車都冇咁激...

好風騷

DLLM, 琴日夾死左
點都要繼續熊佢老母

TLA.......

講下咋下化

等佢穿226先熊好wor

一個字: 升龍權！！！！！

談笑間 廢淡灰飛煙滅

今日忍左手冇買熊

熊市反彈夾爆袋wo

聽日又唔同講法

宮清好inch wor
係咪要試權王BC thai hand